$16000 LIST求插...2K MON(G-Sync) 求介紹

小弟想飛左而家條女佢(I5 4440 +1050)
自己上飛馬睇左一日...如問尼個LIST 得唔得...要唔要轉水冷?
尼條新女應該要玩4,5年...打下PUBG(而家玩低都LAGLAG地) ..想玩下BF果D GAME..聽人講畫面好靚....FPS GAME...

CPU

Intel Core i9-9900KF Tray
3750
主機板

MSI MPG Z390 GAMING PLUS
1220
記憶體

Corsair Vengeance RGB PRO DDR4 16GB 3200 MHZ Black (CMW16GX4M2C3200C16)
1050
顯示卡

Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC)
5500
固態硬碟

ADATA SX6000 Lite 1TB
880
硬碟

WD Blue 4TB (WD40EZRZ)
693
電源
Lian Li PW8-8
240
Antec Neo Eco 750 Gold
755
機箱

MSI MPG GUNGNIR 100
780
光碟機
請先搜尋並選擇配置
RGB / 散熱用品

Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
988

砌機人工費 - 按此了解更多

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
300
小費

總計
16156

另外要換埋隻"2K (G-Sync) MON...筆直5K-6K...上網搵左幾隻..邊隻好??唔熟電腦野..求介紹..希望成套$22000以下..
LG 34UC89G HK$5,980
ASUS ROG SWIFT PG278Q HK$5,290
ASUS ROG Swift PG278QR HK$5,199
AOC AG271QG HK$5,380
Acer Predator XB1 HK$5,930
ViewSonic XG2703-GS HK$5,380

點解買1050顯示卡？？

1050係ram價錢
條list張卡係2080

之前換。。唔係好識就係樓下屋村商場濕9電腦鋪買。。。

聽講7月amd出新cpu同顯卡。。係咪睇定d先好d?
我見freesync螢幕平好多。。。。

尼你老母咩

斬你老母咩

仇人list

可以點執

你塊板頗廢唔會太好超 cm水冷伏
條liam li cable rgb 實物好撚樣衰又同步唔到
Case老老實實用翻define c/ mesh c
要樣既一係nzxt/corsair 570x之類

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700KF Box × 1 $2,980
－－>此產品不設一換一退換，請保存收據及包裝，維修請直接聯絡代理 × 1
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,499
G.Skill DDR4 Trident Z RGB 32GB 3200 Mhz (F4-3200C16D-32GTZR) × 1 $1,810
Corsair RM750X × 1 $865
ASUS DUAL-RTX2080-8G × 1 $5,950
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $693
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
注意 - 散件齋砌並不包括任何售後檢查維修 - 零件仍可享有 7 天一換一，唯需保留相關零件包裝，且不設上門收件 × 1
注意 #2 - 飛馬會確保零件於BIOS內均能正常檢測，並替有購買系統之客戶安裝Windows 和驅動程式，如需即場自行檢查請自行提出 × 1
Lian Li PW8-8 × 1 $240
ADATA SX8200 PRO 1TB × 1 $1,088
Aerocool QUARTZ-BLUE × 1 $450
Corsair H150i Pro × 1 $1,330
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $16,906

見你玩rgb燈盡力選哂靚野
唔好屌突左1k先
純粹想講點解好過你個d牌子

要減$,你可以諗ram 選返3200mhz16gb ,平返幾舊,想超ram就手痕搵下b-die係咩code gskill最穩陣易有bdie, 海盜d燈無gskill咁正

水冷可以轉h150 240mm既,都係預你屎忽痕想on99大超先禁360mm

ssd我會寧願要860evo 都唔要adata 1tb 不過見你貪平...上好少少就x8200 pro

hdd我唔記得wd係咪藍皮綠骨,是但選返隻toshiba

intel吹左一排有ht bugs 驚就9700k 查實99009700兩者玩驚無咩分別,舊幾年既7700k都仲carry到2080ti

卡就真係我勸你寧願比貴幾舊都唔好慳

板就選平平定 叫中階既msi板,好過你個塊pro-a級,我用呢塊板垃圾風冷上到粒u全核5.0ghz,ram4000 cl18 (cpu浮動,ram鎖1.35)

機箱真係是9但 唔洗咁貴,你諗既除左前面同上面有無360mm位

ps諗唔到仲有咩幫,要講既講哂點解,你慢慢睇,自己就buget去轉料,比個參考你

SSD用三叔基本啦🤦🏻‍♂️

想知點解揀msi呢個caseno offence因為我都諗緊用define c定呢一個，如果case同cpu cooler都用msi就可以變信仰機

多謝你既意見，我會好好睇睇

我見佢前面幾靚仔渣。。。

如果唔玩rgb係咪會平好多，有無唔要rgblist

想請教下點解ssd用三叔係基本？近年ssd方面唔太熟 聽聞係快但會易啲壞？

Intel Core i9-9900KF Tray × 1 $3,750
－－>此產品不設一換一退換，請保存收據及包裝，維修請直接聯絡代理 × 1
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,499
Corsair Vengeance LPX DDR4 16GB (2x8GB) 3000 MHZ Black × 1 $670
Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC) × 1 $5,500
NZXT E850 Gold × 1 $899
Fractal Design Meshify C - Glass - Black × 1 $828
Corsair H150i Pro × 1 $1,330
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $693
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $850
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $16,019

galax 2080 正路野 唔會差過同價位
個箱本身有兩把扇 加埋水冷放前有3把 上左機睇下洗唔洗再加扇 一般用應該夠

mon 可以睇埋MAG27CQ

好似唔支援G-Sync

MSI FreeSync Monitors that are G-Sync Compatible
MSI Optix MAG27CQ 27" 2560x1440 16:9 144Hz 250 cd / m2 Yes / 1800R DisplayPort 1.2, HDMI 2.0, DVI

咁又抵玩！！

不過始終冇原生gsync咁正 好處就係平一千幾百

mon都係3個a字頭牌子揀啦

外型我自己就鍾意Predator 睇你要返24吋定27吋

我就覺得環境許可下27功能性高d

24吋 2k未試過 唔知會唔會柒

加多少少amazon 799usd lg34gk950-f

方向啱
但係比二百幾蚊買燈帶

asus XG32VQR ?

想買原生G-Sync mon...不過都多謝青意見

打機唔需求9900

淘汰都未壞啦

acer xb271hu 用家到此一遊

因為自己都打開機 加上打機多好似會再易啲壞

打機個loading其實好細

我都係上網做下功課睇左啲但仲唔太肯定點解咁多人用三星 者係比fake news fake我砌個部機我張三星ssd 轉左intel 660p 512gb m2 pcie 3.0 應該都唔太差？

已落左單 睇下個決定好唔好

見佢想要照禁返渣

EDGE AC 超9900 真係會變你個名

三星係快同耐用,唔會掉速
INTEL會掉速

同埋660P係舊款黎,新係760P

唔急就等7月睇下amd出乜先

明白 仲諗住intel大廠勁過三星不過相差不大用住先好了 thx

出左啦 3700x 8c 3.9-4.4 建議價2600幾

計埋RAM價咪差不多

intel個專長都唔係出SSD

又話12c 5.0
amd yes!

吹水大會

可以推坑了

9700KF 2999
我當3700X 2599
平4百唔知3700X上唔上到5.0

你個名

十年前唔係有intel4核，amd已經6核既事發生?

姐係amd可以唔洗諗，唔知7月i9i7會唔會平d